{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66231&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 피크닉"
    },
    "text": "ピクニックモーテルは特典としてネットフリックス、ディズニーティービング、ワッチャを無料で視聴できるようにしています。 客室はウンジンケアサービスケアルームとともに提供され、ここでは衣類空気清浄機、ウォッシュレット、レモン香水シャワー機をご利用いただけます。 また、最新型バスルームが完備された客室があり、平日予約の際には客室のアップグレードも可能です。 海産物やズワイガニの搬入は絶対禁止され、違反時には退室措置が取られる。 駐車場は客室数に比べて狭いため、駐車に困難をきたす恐れがあります。 駐車場が満車の場合、路地や公共駐車場を利用でき、駐車案内はカウンターのスタッフが行います。 ペットは入場できませんし、午前2時以降に入室する場合はご連絡ください。 ピクニックモーテルは江陵IC、江陵市庁、江陵端午場、中央市場など有名な観光地に近いので便利です。 親切で清潔な客室とリーズナブルな価格を誇り、お客様が快適に滞在できるよう最善を尽くします。 駐車場は客室数に比べて狭いので、満車の場合は江陵弘済洞共用駐車場をご利用いただけます。 計30台の駐車施設を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピクニックモーテルの特典は何ですか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニーティービング、ワッチャを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウンジンケアサービスケアルーム、衣類空気清浄機、ウォッシュレット、レモン香水シャワー機がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "平日予約の際にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "客室のアップグレードが可能です。"
        },
        {
            "question": "海産物やズワイガニの持ち込みはできますか？",
            "answer": "絶対禁止です。違反した場合は退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "客室数に比べて狭いため、駐車に困難をきたす恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "路地や公共駐車場を利用できます。駐車案内はカウンターのスタッフが行います。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "入場はできません。"
        },
        {
            "question": "深夜に入室する場合は何時までに連絡すればよいですか？",
            "answer": "午前2時までに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ピクニックモーテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江陵IC、江陵市庁、江陵端午場、中央市場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ピクニックモーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "親切で清潔な客室とリーズナブルな価格を誇っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどこを利用できますか？",
            "answer": "江陵弘済洞共用駐車場を利用できます。駐車施設は30台分あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 386
    }
}